【愛蛇帥位穩如泰山】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII

永續愛蛇

小花金球獎

lm

Time to vote for the next topic

【願愛蛇永不倒下】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXIX
【願愛蛇永不倒下】法蘭克福19-20球迷吹水區 MMLXXIX

toda咁都唔屌好哂

屌牙 明明法蘭克福討論區票數多啲wo

Confirmed:
@UCFB
has cancelled Unai Emery’s scheduled event due to a number of online hateful comments aimed at the head coach [
@DanielBarratt23
]

Arsenal staff expecting Emery to be sacked as manager fights to save job

Charles Watts

Arsenal Correspondent

我開嗰刻係6：6
所以揀中性啲嗰個

阿仙奴 對 法蘭克福 29/11 04:00 主客和 1.77 3.75 3.45

下個post一定係法蘭克福討論區

樓主借公投topic諷刺港共政府假民主
話知你投乜
到最後都係佢話事

永遠gchi 藍斯 ccc尼

不如叫中立區

樓主係咪扮緊林鄭

熱狗

0:2

摩佬回塘

鍠馬由12碼全餐變得益

皇馬黑撚到 咁樣追溯返之前

成分鐘前都有得吹返轉頭

大把人偷食啦...
呢度都唔少手足啦

binc馬又入
爺爺眼光尾機到
幾年前咁廢都想簽佢

皇

小道消息:

阿仙奴高層已聯絡上狼隊領隊Nuno Santo，洽談接替即將被解僱的艾美利。

今朝傳得好勁

屌你topic

呢個似啦 唔係大牌教練 唔介意無轉會費

還我肥普

Unai Emery’s future as Arsenal manager is under scrutiny after the club’s poor start to the season, with the Spaniard’s position being considered on a game-by-game basis. [Mail] #afc

【 郵報獨家！！！ 】 Sami Mokbel & Steve Stammers：

經過嚴格挑選後，狼隊教頭 Nuno Espirito Santo 是阿仙奴下一任主教練的優先候選人。Raul Sanllehi 與 Jorge Mendes (Nuno的經理人)很早時間就走得很接近。

是撚旦換左先講

Arsenal have already been sounding out potential candidates to replace Emery, although promoting first-team coach Freddie Ljungberg on a temporary basis remains the most likely option for now. [Goal] #afc

Massimiliano Allegri has been linked with the role to replace Emery but he does not plan to return to management until the summer at the earliest. [Goal] #afc

Mikel Arteta still has plenty of admirers at Arsenal, but it is not expected that he would be keen on leaving his role as Pep Guardiola’s assistant at Manchester City before the end of the current campaign. [Goal] #afc

跟隊記者Charles Watts：

阿仙奴內部各種跡象顯示，艾美利被解僱只是時間問題，俱樂部員工們正在等待艾美利離職的通知。

帶埋neves 黎頂xhaka

Next manager to leave their job odds.

Next #Arsenal manager odds.

愛狗幾時4

陳雲：投票要講時機及策略。如果建制派如常贏了過半議席（區議會的議席根本無關重要！），反而激起國際義憤。現在泛民用詭計扭曲激烈的社運，將全部憤慨的energy channelize去all-in區議會選舉，選票恢復六四超穩定比例，香港用選票戰勝共產黨，共產黨也並無全力參與競選，全城報仇雪恨了，勇武社運被泛民欺騙感情而不再出來，幾千被捕者要坐監五年至十年，香港沒人理啦。國際社會其實好想香港沒暴力衝突的，因為謀利生意在香港，但他們的人不在香港過一世，最好香港人不要煩到他們。
我叫人有本土投本土（本土參選很少），無本土投建制，加碼懲罰泛民，令建制不積極參選也贏，令他們無法讓賽，要蒙上勝利的詛咒。就是這個道理。
在香港打生打死的時候，我聽了美國國務卿龐貝奧的半小時演講，他勸香港人放下衝突，全力參與區議會選舉，我看到他嘴角露出一絲輕蔑。你當然不會看到，你也沒耐性聽完他的演講。
政治是一門專業。這個共產黨懂得。香港呢，我夠膽說，只有陳雲懂得。
（根據某高人說的，除了陳雲之後，香港另一個懂得政治的是梁振英。除非美國打殘中共，否則梁振英好可能捲土重來，接任林鄭月娥。）

雲加

新教練中文典叫牙

冇人想聽佢鳩噏濕鳩執教理念

使撚你教我點先輸到波咩

狼隊前景好過阿狗都黎？
始終想要肥普

郭嘉諾
風車蛇

炒左？

去年全世界都報導阿迪達準備和阿仙奴簽約時，也是這個郵報記者Steve Stammers率先報導艾美利從半路殺出。

Nuno 踢法進取嗎

熱19分鐘輸兩粒，摩狗30分鐘換走dier 入大力神
反勝4:2....

摩狗點都有料過愛狗啦高層死攬愛狗有咩計

咪對過狼隊幾次

執咗防守先

是撚但啦 搵隻狗搵隻貓教都好過死愛狗啦

隊隊對阿都踢到皇巴拜上身架啦

真

贏到鏝 2:0

小妹

愛狗仲未贏過哥狗

其實狼隊踢得好有紀律性
每個球員都好清楚自己既位置同埋要做咩 睇佢地守死曼城都差d打爆我地 真係覺得幾好睇
起碼唔會好似愛狗咁 場面難睇 又要豬波

搵個中下遊領隊教
想點

肥普羅渣都係教中下遊出身

防守好撚堅
好有form 紀律好

球員唔夠狼隊勁

驚閪咩，點都好過愛狗

狼隊依件個樣咁老，但係得45歲

爺爺咁健壯就已經70

咪搞啦 狼隊果個同莫天才有咩分別

今年歐霸好似有d機咁
歐聯第三名落黎既強隊暫時得國米

球壇胡師傅

Don’t ff too much
獌都夠殺我地

迷nu黨

紐奴仲有一個優勢就係
佢叫幫文迪斯創業
佢做主帥 會有班未打過大隊嘅葡萄牙兵嚟

利華
薩爾斯堡
華西

好多當年又馬體 Napoli 先啦

樓奴呢d 廢中爺爺一拳一件直送入icu

狼隊排緊第5

google隊都1比1我地啦

又爭冠既感覺

連修狗屈狗都可以打到阿狗雞咁樣
是但執隊落嚟都收皮啦

牙犬下游

又華西，人唔笑狗都吠

Emery’s position is being considered on a game-by-game basis by the board [@SamiMokbel81_DM]

球員輸波賀換帥

終於接近攬炒成功
希望隊內反愛勢努力hea踢
Hea踢都唔反

玩盡d 歐霸出局

有機姐
咁炒左愛狗先啦咁當然係

希望輸波出線

5-1宇宙仁

炒左愛狗 細梅返生做隊長

下 點解突然變左狼隊個個

愛狗已被炒

Arsenal staff members are now waiting to be told that Unai Emery has been sacked. (From AFTVmedia)

快手推爆呢個

4m其實抵比 如果換到個歐霸冠軍入返歐聯賽場
之後成績好返既話 點都比啦

咁快法蘭克福post都未開到喎

炒咗搵邊個教

真唔真呀⋯⋯

仲勁過區選大勝

暗黑兵法

唔通真係光復埋我廠

樓奴來到要光復這間廠⋯

雲爺來到要光復這間廠

時代供樓

我願贏波歸間廠

贏波=永續愛狗 不了

跟歌詞呀⋯
樓奴光復我廠先贏波

樓奴來到要光復兵工廠 同行團隊為我廠帶來革命

樓豬燈到

多謝樓豬

牙po燒山

祈求雲加與迷雲 萬世都不朽

我愛樓豬

光復阿狗 肥普革命

係咪真架-.-
唔好險炒

我愛屌屌！

狼隊出名劫富濟貧
個nuno唔識教進攻 成日送分弱隊
係華西果時都係咁
班高層可唔可以睇下個領隊歷史先請

講達蛇please

是但 好過現家濟富濟貧

其實狼隊今屆都係屈adama同Jimenez

炒未？

達蛇達蛇

炒左未

愛狗咪又係，對強隊屈機都好

快啦

Aubameyang has shelved contract talks with #AFC amid concerns over the club’s ability to compete for trophies and qualify for the CL next season. It is understood that the player will not commit while there is uncertainty over the position of Unai Emery [@TimesSport]

13/14年華西
13勝 10平 15負 入51球 失53 排第8

14/15年華西 (Nuno教)
22勝 11平 5負 入70球 失32球 排第4

好勁喎
講真狼隊揀波踢姐 佢上季目標係要有得踢歐戰
其實佢對big6搶既分只係低過利 證明對波係有實力

點都好 大家都睇得出狼隊係踢得有form 有紀律
起碼可以教好阿狗啲防守先 可能細梅都變細一
14/15年 細梅係華西踢到風山水起的

紐奴大家唔岩咪請達蛇
又靚仔又好波

Arteta falling.

Against Top 6 last season :
✅Wolves 1-1 Man City
✅Man Utd 1-1 Wolves
❌Wolves 2-3 Spurs
✅Arsenal 1-1 Wolves
✅Wolves 2-1 Chelsea
❌Wolves 0-2 Liverpool
✅Spurs 1-3 Wolves
✅Wolves 2-1 Liverpool
❌Man City 3-0 Wolves
✅Chelsea 1-1 Wolves
✅Wolves 2-1 Man Utd

屌屌都升左

問題係我地冇狼隊人腳
佢地攻守平衡

其實屌屌教波係咩風格？少留意意甲

個名叫屌你老母艾歷尼 咁你話呢

熱血足球

成日睇狼隊 認真樓奴是好野來的

愛狗都好熱血 駛唔駛搵張熱血鳩叫gif比你

起碼佢即食，英超proven

An Arsenal source has told Football Insider that club scouts will attend Forest’s Championship clash against QPR at Loftus Road on Wednesday night to assess Joe Worrall. #nffc

迪達子應該鏝唔放人

不如請謝拉特

自從嘴唇爆晒拆之後叫唔出啦

又英冠

奇怪狼隊點解肯季中放樓奴過嚟，阿狗又肯比違約金

愛狗都有幾個r霸冠軍 又代表唔到佢成功
Nuno最大問題係唔穩定
前一場贏完獌 之後果場可以主場輸比哈多士
如果阿狗高層想返前4 就唔應該請佢
宜家係因為raul同文迪斯熟先請nuno
根本就係關係行先

英冠好嘢嚟
James 阿巴喊 都勁到仆街

Nuno唔識兼顧兩條戰線

買40倍

請nuno可唔可以簽埋neves過黎

而家專心打一條夠啦⋯⋯

邏輯問題

但係應該都係兜左愛狗先

樓奴OK牙

點解nuno接任咁熱但被炒就咁高倍

整個柏祖嚟都好吖
唔想再見到愛狗

Nuno黎帶埋neves Jimenez Adams

應該俾人炒同自炒係當兩樣

adamas bug黎

瘋狂鳩推鳩爆 好撚勁

難道先炒nuno 再炒愛狗? (next manager to leave)
樓上巴打講左次序問題

得個快字 傳射廢撚到仆街都j.......

哥狗話今季唔會 走都係完季先

Nuno贏BIG6輸中下游
其實顯示左佢識踢開放式足球(對攻), 但未必識踢攻防戰, 甚至鐵桶
所以佢教阿狗既話應該都會好老鼠拉龜

不過我真係幾鍾意Neves, Diogo Jota, Adama
(winning用緊狼隊,好多幾勁既後生仔)

得個快字都入兩球收鏝城皮 bug黎

佢補左句季中發生都唔出奇
不過最好完季先

話時話有幾多人係同達子踢過?

四十幾場入2球

黎左阿狗就會又慢又6碼飛機

BTW玩WINNING佢射門得69...

We have pepe

上youtube睇highlight都係蝦碌多

係無分別
最後都會變無辜

肥普呢

點睇曼迷梁凱晴？

原來狗黎唔迷了
@跛

牙跛鍾意屌狗

屌到佢大肚

聯署支持雲加回巢

珍

要肥賓

她有上開波台

點解要做49000

捧獌狗 d taste

當選左仲貢得閒上連登玩ig

阿仙奴球迷

好想揸下大波晴

去庇護工場見工？

Nuno

牙狗c打正能過佢啦

49000

照屌

呢個真 小妹索過佢

贏到曼就得 好過依定輸完俾曼再輸俾哈多士

妹豬

黨鐵真係痴撚線架喎

以後運啲乜 or 個站發生咩事都冇人知

幾時官宣，可唔可以唔好又無限48小時
其實搵第個頂住先啦
季尾再換

好人好姐叫樓奴
仲衰過依度d阿狗名同果d山陽新幹線有撚分別 都係d濕鳩名黎

一開門成堆popo衝出黎

屌樓蛇係咪痴線架 令我廠重現爭標希望

岩呀

而家人身攻擊牙

我係阿po友善大使，唔jer人的

所以話呢，搭黨鐵？ 不了

高層計劃緊永續愛蛇，20年長約當供樓

Ching真人幾靚仔

又話炒....
成日都未炒

咁咪即係樓奴

他小學畢業未？

下個topic比d掙扎！！！！！！

咁既進度要下個月先有得開新PO

快啲推

笑4 山陽469 話唔jer 人

有無晴晴J圖

我成日俾你jer都冇jer返你牙

唔jer 你 jer邊個牙

屌咗未？？？

同我一齊jer迷基

無波 不了

咩事 有咩屌

Ig呢

很正

幾時炒愛馬利

屌那星咁耐都未有消息

屌一陣又拖到weekend 踢完唔小心贏一場又比愛狗吊命

Jinny

去到季尾只係輸三場

泰晤士報：

由於擔心阿仙奴無法競爭歐冠參賽資格，奧巴美羊叫停了續約談判，加蓬前鋒目前的合同到2021年止。 據悉，巴塞正考慮在一月份引誘奧巴美羊加盟。

Nuno in
賣Auba 75m
巴丁坐正 John jules後備
75m買人

添8手畜？

條辣殺貼啲日本妹唔入流

u2

後面果個推油推得咁hea唔夠力水wo

但張gif好撚好笑，前面果個個頭好似key落去咁
好似雲加派錢果張gif

喜奔騰！唔中呀！

年紀大 冇計

nuno係咪影緊相了？

莫電拉 我求下你!

Hector Bellerin has suffered a Hamstring injury.

打咗幾多場

新牛奶

玻璃人？

Unai Emery's planned appearance at a London football university has been cancelled after negative comments were posted on social media towards the #Arsenal head coach.

賣auba 75m
炒Emery -3m
高安基自己教翻 0m

淨收入 72m

轉咗2號之後係咁傷 明明24號嗰期好似唔識傷咁

0:52

過街老鼠了.....

乜都無哂 西班牙何妖

其實上季幾好係因為坦+iwobi
佢放iwobi又無plan b又執着邊路
搞到唔三唔四

Ching好激動
回三次

有詛咒 上一手已經係大牙比

又係你 奠電拉！呀!

仆街啦 又要睇阿叔表演

又傷 屌文員黎

開頭講Good Ebening笑死人咩

正呀 加速死亡

可能係張伯斯... 都差唔多

上一手好似大波子wo都係傷到仆街

沙格拿

最新球迷陣送走愛狗：
pepe + xhaka+ 細梅 papa 電斯 amn +時撚但

其實比狗上幾場都好廢

傷了 想踢都無

原來上場波拿卡屌鳩艾狗

佢好似講緊debuchy

阿叔連廢都形容唔到佢種廢

唔記得左件基佬

邊度有

真 幾時先可以買返個正常右閘

有球t仔開界外球 愛狗叫佢dup 去場中間
跟住拿卡係咁屌 叫t仔dup 比佢

炒未 係咪要第38輪先換

唔要樓奴呀屌

依家得返班力架

點解
想Nuno/daddy執防守

狠隊防守勁咩

連領導個樣都咁柒

最少失波竟然係李城

原來阿po咁多人

我funson 投

今晚(星期三) 共7場歐聯同1場英冠免費tips

樓豬假民主的

上po投完又係揀自己鐘意

快撚D推撚爆佢
我要做法蘭克福球迷

要硬食文迪斯D蟹貨
仲唔夠窮咩

鏝果件Foden都上到榜
反而細爆入唔到前10

幾時炒愛狗

究竟炒定唔炒..唔好拖拖拉拉啦
如果班管理層支持愛狗又唔公開支持...想點

屌你老母真係個鳩個都識

70個
不過應該有好多平時唔出聲

高狗話炒人要賠4m
好貴牙，想鋸佢忽肉咩

Malen

厹

Havertz

0正評
全部都係真阿

其實仲有咩好傾

第一個賠率會唔會太熱

高普2號

Understand that Hector Bellerin has a hamstring injury.

睇多幾場就知細爆其實只係勤力波牛
人地個啲先係有天份

Bellerin 傷左咪幾好
愛狗功力減3成

其實呢d賠率點睇，10/11即係幾多倍

賣得 新玻璃人

其實放咗風樓奴，班高層就買達仔
之後公佈達仔，一賠十 夠找炒愛狗條數

Stan Kroenke has landed in the UK and reports say that Unai Emery is finished at Arsenal and will be sacked in the next 24 hours.

Unai Emery allowed to take Arsenal training. He wants the full £15m payout to leave. Arsenal still refusing. Talks ongoing. #AFC

邊間報紙

(10+11)/11
2倍都無

幾時po師姐

馬撚

樓奴會帶邊個黎阿仙奴

小道indykaila

依幾場又柒返 所以上唔到

見到 0：75 好感動
原來阿post咁多真阿

Adama Traoré
Rúben Neves

要呢兩件夠哂

收皮啦假民主dllm🙄🙄🙄

光復了

Ivan Cavaleiro
André Silva
Rúben Vezo

一早請摩狗咪好 熱兩連勝反底了

樓豬種票

正常啦 一黎兩場都輸既話仲唔笑死人咩

6C仔未投？

po日本妹果幾個 其實都係同一個人黎，唔同account

未見有正皮

@toda 回應下

正皮左了 我迷愛

1：80

我年代係睇佢

ching 真.9c9

我都算9c9？

有無大波驊

2：82
終於有第二個正皮

大波驊成個表哥咁

冇歐聯踢小成40m
佢會唔會on9成咁呀

好想屌。。。

躝啦9c9 晴晴都反

個肚仔脹卜卜

阿狗呢邊仲多靚女球迷

今天艾美利依然出現在訓練場上。

屌 炒得未 三場聯賽主場都贏唔到，過主啦

嗰陣干地臨走前都仲有帶操練

盧覓雪.jpg

有咁多自由身領隊唔揀
要揀教緊波嘅紐奴?
咁要賠多筆錢俾狼隊?

阿仙奴d高層無撚腦...

愛狗躝未

和球員道別

我燒好似同佢道別咁

召喚OG

和埋今場好躝啦愛狗

唔好呀

和鬼到咩
人地大炒拜仁

都話左臭燒會笑到最後

Anyone but Unai
終於等到呢日

等咗咁耐，我唔要胡師傅ar屌

多數而家傳都唔係真
炒左之後d傳聞會可信d

將會見到阿仙奴既新style.穩守突擊

樓奴應該幾啱阿狗
352/343
都啱阿狗踢
不過燒應該會走
其實想要達蛇多啲

Privately Arsenal will have a shortlist of potential replacements for Unai Emery and if the first team fails to win their next two fixtures, or at least look capable of it, there is every chance he is told to leave [@TeleFootball ]

法蘭克福請456愛狗

其實3後防都唔岩阿狗
唔識攻,成日中堅互傳,中場更弱

做咩會吹到樓奴出黎

似.. 硬係覺得352/343戰術容不下燒

唔好咁求其

港隊

查奧爾
禾狗2.0

雖然高普敗走多狗,但都成功過
樓奴呢

The 'football department' of Edu, Raul Sanllehi and Huss Fahmy really don't want to sack Emery [
@TeleFootball
]

No immediate Unai Emery sack decision from Raul Sanllehi but time and patience are running out [
@jamesbenge
]

Emery is believed to have returned to Spain after Saturday’s draw, while the squad were given Sunday and Monday off. There is acknowledgement at the club that things simply cannot go on as they are [
@jamesbenge
]

Luis Enrique: "I have received a call from a foreign club."

Luis Enrique on the foreign club call: "It did not materialise."

爆冷

而家班球員唔明愛狗指示,你而家唔炒遲早都要炒架啦

Unai looks beaten, done.

Asked about his future and other managers being chased:

“My future is today and tomorrow."

Andre Santos: "I couldn't win the title but I was very happy at Arsenal. Living well, training, but at Arsenal I saw no ambition to win. When I'm in a club, I want to lift the title, but I saw that #Arsenal didn't have that ambition"

阿狗堆閘唔識防守
三中堅啱啲
Yaya尾二個季用三中堅連勝

爺爺3中堅第2季咪收左皮 又唔記得
反正都係爆炸 睇返4231圍住猜好過

是撚但一件都好過佢

名叔最大問題係依家阿狗個堆都唔多穩陣
同埋對佢地標準一定低過其他教練
睇下49000隻蘇b就知

樓奴會唔會教教下狼隊過黎
中途走佬唔會整爛cv咩

你是咪唔識字=.=
寫明Next topic

係囉，教狠隊教得好地地點會黎

上個po邊有貢多負皮牙

邊個正皮？

想達蛇教多啲 一嚟有感情 二來可以睇返啲華麗傳控足球

一係咁啦
如果推唔切就下個post開法蘭克福 & 諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXIX

點解冇人提議升龍蛇擔正教波？

Who

有
但管理層唔考慮

有外國球迷話佢個牌只可以教一線隊3個月

同保持輪住教
好似普京同梅德韋傑夫咁

艾馬利：阿仙奴球員好信我

阿仙奴近日戰績差勁，主帥艾馬利亦因而盛傳被炒，不過這名西班牙主帥對自己在球隊的位置毫不擔心，並強調麾下球員仍對他十分信任。

對於外間認為自己的帥位不穩，艾馬利本人似乎並不在意，又特別強調自己仍獲球員支持：「當然（球員們很支持我），他們言行都表現出這一點。自作為教練以來，我沒有一天的日子是容易過的，我有時很如意，也有時舉步維艱。我的前途在於做好今天及明天的工作，目前我只會擔心明天的比賽。我會集中幫助球隊明日踢出好表現，以連結球迷。我知道球迷對我們很失望，而團結球隊及球迷是一項很重要的工作。」

阿仙奴目前以在各項賽事已經4場不勝，故明天對法蘭克福一戰絕對不容再失。（）

俾人炒456啦屌

人渣幾好

人渣一次英超亞軍，而家帶住李城排第二
對阿狗嚟講唔止幾好，係直情無敵

保特？唔好啦掛

Ching係女都識

啊 呢幾張認唔到.. 女神又有樣有波有腳

炒未呀屌

Team I think Emery will play tomorrow: (4-2-3-1) - Martinez, Chambers, Mustafi, Holding, Tierney, Xhaka, Willock, Ozil, Pepe, Martinelli, Lacazette. @ltarsenal

Unai looks beaten, done.

Asked about his future and other managers being chased:

“My future is today and tomorrow."

今次愛蛇親自講

Again doesn't look like any U23 players trained with the squad today but some should hopefully get a chance v Liege if qualification is secured tomorrow.

Kolasinac and Holding also trained after missing the Southampton game due through injury.

Saka back in training after he missed the last session.

Jamie Carragher on Unai Emery: “You would expect this amount of changes from a team at the bottom.” [@SkySportsMNF].

BBC Sport understands that if Emery is sacked and Nuno is allowed to speak to Arsenal, then the Portuguese would be a strong contender to take over.

BBC報埋

好聚手喎

請埋啲平教練

貴就勁咩 on9

真 肥普唔使錢添

請個好少少既得唔得呀

屌...

我有話佢廢咩 我話又請埋啲平教練咋喎
你就on9 屌你咩

唔使出糧咩 肥普人工肯定最貴

我寧願要肥賓，當然最好係肥普

肥賓人工肯定仲貴，勁高人工過檔教支超

if就打丁

整容

用一場勝仗同時慶祝出線又歡送愛蛇

準備返香港啦 愉咩快

呢個係邊位

有冇影鬼妹

呢個look完全唔同
正咁多

樓奴個cv空架喎

我轟

我開頭以為你講錯名

今日推唔爆典改新topic呀

trump 已簽

trump簽咗愛狗都仲未炒

阿狗高層全部垃圾

同香港班狗官一樣垃圾

Nuno Espirito Santo on links to Arsenal: "I think you know me well enough. You know I'm not going to answer about that. I'll never mention an issue that's not a reality. Speaking about a job as a manager would be disrespectful, I will not." [@TimSpiers] #afc

Unai Emery on brink of Arsenal sack as club hierarchy seek replacements.
@TeleFootball

Arsenal have begun the ­process of weighing up potential replacements for Emery, with Massimiliano Allegri, the former ­Juventus manager, and Nuno Espirito Santo, the Wolves manager, believed to be among those who are seen as ­possible candidates for the job.
@TeleFootball

The mood at the club’s London Colney HQ has been described as ‘fatalistic’ by one source.

There is now a sense that it’s a matter of when, not if, Emery is sacked — with Wolves manager Nuno Espirito Santo a strong contender to replace him.
@SamiMokbel81_DM

The club are alive to the possibility a change may be required if things do not improve rapidly and have begun considering potential replacements with the Manchester City assistant Mikel Arteta among those in the frame for any vacancy. [
@guardian
]

終於

下條戰線到英國

期待中共口交式制裁番美國

有無清做過激光矯視？

中共推美國人權及民主法案，美帝玩完了

頭女做左，想G咩

有無咩後退？
因為我都深散光，諗緊做唔做好

後遺症

佢做左2年，除左眼會乾D就冇其他後遺症，覺得乾就滴下眼水就OK
有時唔夠訓睇野會懞
整體上係幾好

有frd做左，話對眼成日好乾要成日滴眼藥水
不過都應該係睇人

如果搵樓奴教到狼隊咁就正

葉劉：香港人欠缺基本知識 人權民主法案有排先通過

英國應該難好多
太多奶共

有咩咁正

BREAKING NEWS

Arsenal have sacked Unai Emery.

Unfortunately for the Gunners supporters VAR has disallowed it.

英國最大機會的了

今晚輸埋係咪就會炒愛狗

視力無反彈？

binc

沈旭暉之前分析話呢個參議院版本係減辣版，重點唔係制裁高官，而係呼籲盟友加入（眾議院無咁提過），形成一個包圍網

而家係希望美國帶頭做完有連鎖效應
講真 支共d盟友全部都係窮到仆街

沈旭輝呢排成日出黎論政

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

Viu d女咁高汁

美國條線未完架
仲有條be water act黎緊

今晚可唔可以繼續踢得柒
想愛狗躝

英國自己顧唔掂自己

愛蛇cv都好勁

暫時冇

英國真係拿拿林搞掂脫歐先啦，無限extend

Labour班友贏左又話想同EU重新傾，人地EU鍊住英國春袋仲有得傾到D咩好DEAL返黎

佢敢閪咩，最大機會捉鳩幾條美國佬話佢地從事間碟活動

呢排算順風順水
係時候支持法蘭克福了

靜靜地贏啦…

OG check TG

labor 班友做在野黨9up自己執政會點點點就叻

TG要改名了成日比人認錯

仲要傾完之後話要再比全英國公投接唔接受呢個deal，咪即係二次公投

crobyn對briexit立場話係neutral，但英國人咪投左要briexit囉，你有得中立架咩

個fd柳爺比人扑爆頭之後就即刻日日講

FF

幾廿歲人仲咁On9

PM 錯左你

吊打習大大

想睇佢地2個打

岩岩同MK食飯，隔離枱D妹妹又問佢拎左電話了

妹妹圖呢

你問佢拎咪得

岩岩同彥祖食飯又有妹妹問佢攞電話

屌又比你快過我

愛蛇最後一場

強國報復美國
頭寒了不打了

呢d咪叫"好打得"囉
7婆

痛到

回歸了

利和波 trump就簽名
如果利狗輸波...

爆不了po 了

今晚一條心撐法撚

Arsenal have identified Wolves boss Nuno Espirito Santo as a potential replacement for Unai Emery if the Gunners decide to sack the Spaniard.

More here 👉 bbc.in/2rwEbQ3

#AFC #WWFC #bbcfootball

猁狗有乜可能豬波

即討嗰時應該爆到
不過到時應該開法撚定諾域治

直接將而家個投票結果改做諾域治

學猁狗狗竇

猁狗每次贏波都...

有冇手足聽得明張華鋒講乜鳩

2：107
阿po邊有咁多人

煲湯啦-3-

使撚咁早搞

少年你太年輕了

有啲平時唔講嘢
即討先出聲

沉......數

全部都係山陽清既分身黎
種票撚

係 我要求重點

佢都唔睇投票結果既

y not both

要求轉電子點票
同埋見到票站主任向山陽清拍手鼓掌 好黑暗

There will be an #EmeryOut protest in the stands tonight when Arsenal face Frankfurt in the Europa League [@laythy29]

Despite being in place for more than 18 months now - Emery has failed to build up any sort of bond with his players. There is no loyalty there, none of them will shed a tear if he is replaced. And the same goes for the majority of those who work around the club [@charles_watts ]

Goal has been told that the atmosphere at Arsenal during the past few weeks has been so tense that it has in fact become uncomfortable to be around [@charles_watts ]

Mail: Wolves players are growing increasingly concerned at the prospect of Nuno leaving for Arsenal if the opportunity presented itself.

我都唔明啲高層係咪少少錢炒人都唔比
係要降班先安樂

回歸 第一貼

name

全世界都唔用電子點票，真落後

岩岩又死咗

聽講有手畜鐘意呢個 我就不了

拖打po d 女既水準同阿狗一樣咁海鮮波

變性人？

名？

廣瀨 愛麗詩
臭雞廣瀨鈴 家姐

愛蛇隊阿狗無好波過wo

屌你老味 家姐不知幾正

查蛇 好迷廣瀨一家

專業嫖客

查蛇電腦

REPORT – SMITH ROWE SCORES AS ARSENAL U23S BEAT VILLARREAL

Premier League International Cup

Arsenal U23s 3 (Tormey 7, Smith Rowe 54, Coyle 79) Villarreal U23s 0

By Jeorge Bird @Meadow Park, Borehamwood

全名係咩？？
又係奶木板果d????

日本最大黑幫「山口組」自2015年分裂以來內鬨不斷，光是今年就已經發生至少4起械鬥。昨（27）日下午更驚傳在日本兵庫縣一住宅區附近發生槍響，事後「神戶山口組」的老大之一經送醫後宣告不治，胸部、頸部有多處中槍；警方也當場逮捕開槍後想開車逃逸的52歲黑幫成員朝比奈久德。

終於入得返

【體壇百足】普多斯基kebab店開到第6間

【Now Sports-體育】德國名宿普多斯基的飲食生意愈來愈大，將開到第6間kebab店。

日職聯神戶勝利船的德國球星普多斯基（Lukas Podolski）即將重返德國發展，但絕對不單是繼續足球生涯，還會大力推廣自己的生意。英國《太陽報》報道，這位34歲射手在德國的飲食生意愈做愈大，kebab外賣店更將在2020年初開到第6間。

普多斯基的kebab外賣店叫Mangal Doner，目前在德國有5家分店，其中4家在老家科隆，此外，他還有一家雪糕店、酒吧、服裝店。「第6間kebab店進展順利，計劃明年2、3月在Bonn開張，我們在當地的雪糕店生意一直很好。」普多斯基說。

普多斯基2015年離開阿仙奴後，場內場外都有更大發展，先後在國際米蘭、加拉塔沙雷、神戶勝利船效力，同時在餘暇發展飲食生意。

圖片來源 : Instagram圖片

普度 真係人生然家黎....

個全名咪就係 十味 新一代model雞
請善用Google 有哂twitter ig

咁搞住頭囡先囉=.=

有推介？

你要咩type先

乜鳩名黎

十味

三味

壽司三味

五味

真係長知識

明明是你部電腦

郵報：

狼隊球員開始擔心，一但機會出現，Nuno Santo會離他們而去。

聽朝訓醒就會見到Emery out

支持樓奴留係狼隊

今晚送愛狗一程

Leeds eye Eddie Nketiah replacements but hope Arsenal don't recall young star

Leeds are looking at replacements for Eddie Nketiah - but remain hopeful Arsenal will not recall the England Under-21 star in January.

想要屌屌

鏟蛇包皮都得牙
愛狗快啲死就得

帶埋祖記舊部d人過黎

ゴミ

如果樓奴我寧願等季尾搵達蛇

頂住先啦

樓奴可以執到隊波似返隊波
成隊會知自己要做乜
但想更上一層樓就難

Dog>Love dog

幫到隊波upgrade既教頭一係不屑去阿狗 一係阿狗唔肯科水挖角

推唔爆

不過狼隊第5 歐霸又大機會出線
樓奴會唔會過黎呀

我要法蘭克福球迷吹水區呀

查蛇 點分二階堂富美 /宮崎葵 /山本舞香
利伸gchi maika

If Chelsea or Liverpool lose in their final CL game, they’ll drop down into the Europa League (assuming Napoli get a point against Genk).

利出線形勢咁危㗎咩今年真係all in 英超

岩岩search 山本舞香都ok其實ふみ一dd look ok

清有無今田美櫻type 既好女仔推介

同組三隊同分

更加唔洗踢 又無前4又無歐霸

年年都有隊硬嘢落黎狙擊阿狗

我廠咁既level 邊隊落黎都硬ga la

鏟蛇又贏

pepe

又係雞

g type 好女仔

今晚係咪愛狗最後一場

個icon

獌狗果年真係死好命，最易打

上年連轟都搞唔掂 愛狗廢到

輸就係

出咗幾埸？

y g 牙佢唔正咩

屌 愛狗比你地玩爛左啦

咁走未？

Miedema 真係好撚勁

仲要大比數

重要比人thank you

佢係咪重係轟 好似唔見左佢咁既

由條垃圾呃下人工囉

【 阿仙奴往事：對手派10個模特要榨乾他們 】

前阿仙奴後衛施根回憶了十多年前在俄羅斯的一次客場之旅，讓他印象最深的，是俄羅斯人的干擾手段。

2003年9月，阿仙奴在歐冠小組賽客場對陣莫斯科火車頭，比賽最終以0比0結束，但讓施根印象深刻的，是賽前的一些情況。 “當我們進入在莫斯科的酒店，那裡有十個俄羅斯的頂級模特在等我們，她們坐在吧台前面，”施根回憶說，“後來我們被告知，她們被派來，是想在比賽前的 夜晚，把我們的體力榨乾的。”

“那場我們沒有輸，以我的記憶，我們球員中沒有誰那麼愚蠢，會上這樣的當。”

那時候的阿仙奴陣容堪稱鼎盛，他們在歐冠小組賽中以10分獲得頭名，火車頭8分排第二。 不過在1/4決賽中，被普遍看好的阿仙奴沒有走得更遠，他們被雲尼亞里的車路士絕殺。

勁過男子隊

佢有冇機踢男足 講真

poly估計聽日解封

躝左未 愛狗

解封左個個入得
點分係入面岀黎

應該教埋呢場就兜左佢 傾緊解約金啲野
好似話原來解約要1200萬 高層想分期找(好撚戇鳩)
愛狗唔肯 估計今晚全體鳩踢送走愛狗

狗係唔可以用常理諗佢地行動

炒未呀

肯定想出陰招

Gfriend手足

2350,0155,0400
阿狗踢最夜既時段

荃灣幾多囡囡

OG
細細個係高登已經聽過你個名

阿po 大哥大

佢一個令到無數個心理醫生發大達

有冇諗過唔係髮型問題

做咗車狗樣衰咗

死車狗躝啦

比人話垃圾，但我基決賽對阿狗1g1a

right more

左都唔差

Tim Nash [Wolves bite]: Whether Arsenal make a move for Nuno at the end of the season or sooner is unknown, but as of Wednesday night, there has been no fresh enquiry made for him.

Tim Nash: Sources say the Molineux head coach is not interested in the vacancy and believes the latest speculation is fuelled by bookmakers’ odds.

There has not been any approach (direct or indirect) for his services.

Image: Former Arsenal team-mates Francis Coquelin & Petr Cech catching up in the mixed zone after last night’s Champions League match between Valencia & Chelsea at the Mestella. [@JamesOlley] #afc

你一個都令到髮再生發大達牙

Wolves head coach Nuno Espirito Santo has not received an approach by Arsenal, nor would he welcome one. [WolvesBite @TimNash_1]

It’e believed there was an approach for Nuno through Mendes towards the end of Arsene Wenger’s reign.

But Nuno stayed put then and the indications are he will again. Sources say the Molineux head coach is not interested in the vacancy.

Top source. Nuno to Arsenal won't be happening.

原來係估你唔到個主持
正

險簽

愛狗last day

一返香港就瘋狂出日本妹圖

屌帥啦

3:15 果球痴線架

負碌

肥賓

肥普好啲喎 想睇吓阿狗會唔會變做MMA

達蛇

艾力臣coming

肥普，屌帥

阿狗個個得坦克同papa叫硬淨d之外其他簿到紙咁點mma

還我99lin

熱狗啲MMA唔洗硬淨 夠陰濕就得

MMA先決條件係有球證黑哨

反高潮到下場英超都未炒

我都覺諗得太多 根本就唔炒

Goals from open play in all competitions this season.

Jesse Lingard - 1
Nicolas Pepe - 0

炒先係反高潮

炒到揾個好d 等咁耐得個樓奴
你比達子我都冇咁嬲

Pepe仲未入過生球

Arsenal captain @Aubameyang7 in tonight's @AFCProgramme vs Frankfurt: 'Our form hasn't been good for a few weeks now, and why that is, sincerely I don't know...'

Arsenal boss Unai Emery quoted in tonight's official @AFCProgramme ahead of Frankfurt at the Emirates @EuropaLeague: "One win can get us up and running again..."

點解要咁計計死球嘅話pepe3-0添

Lee Dixon said he was introduced to Stan Kroenke at a game and he put out his hand to shake it and Stan just looked away and continued eating his soup.

法蘭克福球迷召集區

唔要熱狗啦

閪佬

獌都輸波 睇蘇9愛9一齊比人炒

都未完場
不過Astana主場好撚勁

賽前0分 wor

冰位

兩隊互相交換
唔洗賠錢比領隊

早川聖来

咁多丁圖

so b>love dog

Topic預告

【長留愛蛇 造福我廠】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXX
【高層不割愛】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXX

【Fight for Arsenal, Stand with Unai.】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXX
【與炒魷說不】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXX

投票嘅人就極多，推po嘅人就極少

樓奴勁到
狼隊cup埋

電訊報：

安察洛蒂表示自己並不沒有和阿仙奴聯繫在一起，面對不實傳聞他回答到：“我年紀大了，固然我的經驗很豐富，但是我不想隨便換俱樂部了，我願意留在拿坡里，別的（隊伍）都是謠言”

Xhaka starts for #AFC

噓～～～～～～～～～～～～～～～～～

xhaka

Arsenal: Martinez; Mustafi, Luiz, Sokratis; Chambers, Xhaka, Willock, Tierney; Martinelli, Aubameyang, Saka

歐霸都打三中堅

痴鳩線

出咁多正選
驚撚到

條中場去左邊

唔明 3-4-3?

有咩好驚都唔會炒

應該聞到魷魚香
樓奴傳得咁行

唔撚要樓奴
瞓覺

後備奧燒 拿卡 比比 有得禁掣

佢真係on9在自己乜功都未立就搞鳩d核心

教都pat屎咁都仲玩到2年有乜好on9

臉都不要了!曝艾美利拒絕辭職 ! 上次贏球已是2個月前

艾美利在阿仙奴已經失去了人心。根據《每日鏡報》的消息，阿仙奴內部的職工們都相信艾美利肯定會下課，這只是時間的問題，他們一直在等待那天的到來。與此同時，英媒體稱狼隊主帥紐奴是阿仙奴高層心目中的新帥頭號人選。

上週末，阿仙奴在主場被修咸頓逼平，比分為2-2。聖徒本賽季戰績出奇的爛，前12輪他們的成績為2勝2平8負，僅打進7球。而且，要不是拿卡的補時進球，阿仙奴連1分都拿不到。對於阿仙奴如此糟糕的表現，槍迷自然是不買賬的，他們紛紛要求艾美利趕緊下課。最近6場比賽，阿仙奴一場沒贏。艾美利上一次取得英超勝利還是在10月6日，快2個月前的事情了。

據悉，阿仙奴內部的職工都相信艾美利肯定會下課。目前，阿仙奴已經落後第四名8分，爭四形勢非常不樂觀。《鏡報》指出，艾美利在上週末的比賽后與球隊總監桑列伊進行了對話，他承諾要帶隊踢好接下來的比賽。這周中，阿仙奴將在主場迎戰法蘭克福。為了表達對艾美利的憤怒，很多槍迷表示要抵制現場看球，酋長球場屆時很可能會出現許多的空位置。

艾美利拒絕辭職，他認為自己可以力挽狂瀾，並希望球迷能多給他一些時間。然而，槍迷根本不買賬，聯名對他發出下課的要求。《每日郵報》透露，因為艾美利近期負面新聞太多了，英格蘭一所大學甚至取消了原本計劃好的艾美利的演講。“非常遺憾，本週末的演講將被取消，艾美利不來學校演講了，近期有太多有關艾美利的負面言論。”該學校在社交媒體上這樣寫道。

一但解僱艾美利，阿仙奴將選誰出任新帥呢？此前，英媒體認為剛被熱刺解僱的普捷天奴是槍手新帥第一人選，但《每日鏡報》強調：現任狼隊主帥紐奴才是阿仙奴新帥的領跑候選人。紐奴的經紀人是著名的桑德斯，後者與桑列伊關係密切。此外，紐奴在狼隊的執教成績非常出色。2年前，他帶領狼隊殺入英超。近2個賽季，狼隊戰績穩定，且多次斬殺豪門。目前，狼隊在英超排名第5，高於排在第8位的阿仙奴。

艾美利究竟走還是不走，這個問題懸而未決不僅讓槍迷感到焦躁，也讓阿仙奴球員們感到迷茫。《每日鏡報》表示奧巴美羊對艾美利感到信心不足，他因此暫時不願與阿仙奴續約。美羊羊的合同將在2021年到期，他是阿仙奴的頭號殺手，上賽季為球隊打進31球，本賽季也已有9球入賬。若阿仙奴這賽季再次無緣英超前四，奧巴美羊離開槍手的可能性極大，《鏡報》稱皇馬和巴塞兩大西甲豪門正蠢蠢欲動。

拿卡錫迪有著與奧巴美羊同樣的擔憂，他也暫時拒絕與阿仙奴續約。英媒體透露，拿卡錫迪與艾美利在上輪聯賽中曾發生激烈的爭吵，當時蒂爾尼還走過去建議艾美利保持冷靜。比賽最後時刻，拿卡錫迪打進扳平比分的一球，但他似乎並不開心。

推

英超2個月無贏過波 仲話想爭4 高層用屎眼睇波?

出Xhaka攬炒

今場暗黑兵法 負負得正

大炒吧

法蘭克福

唔駛再投票，順住用

屌奶星
歐霸都出大半主力
人地曼出u23咋
係咪因為呢場真係告別戰

曼狗出左線 禾地未

燈

因為法福今場贏反而出線機會變左最高
最後打維多利亞

打3中堅應該係一場閪波
劇本半場輸最尾追和

想問依加邊度有acestream link ?

歐霸都唔出Pepe

3中堅都係閪架啦

咦 xhaka出得啦

三中堅得干地用得勁
好想要干爹

同我噓撚爆沙加

沙卡打德甲野應該會勁
話晒德甲最佳十一人

樓奴

係咪冇客隊球迷？

有無ACE?

Willock出返黎咁生猛

好波空左大半個場

話luiz踢防中?

屌 係wo

愛狗你死撚開啦 扮咩激動姐

真係拍住沙卡打防中

係

主場飛都有限賣

笑撚左 愛狗真係人柒行路都打倒行

換3

On9過人

踢歐霸沙膠都變沙比啦
但踢英超又廢到仆街

求link😣

Willock好波 送愛狗一程

willock

捉鬼成功

Willock呢球有料

咁夜都有人睇西波
真阿respect

證明班友d走位係亂黎

你後上中場點會企呢個位同中鋒爭頂

電欺打防守都勁過沙加n倍
搶得撞得有長傳

個別球員問題

好撚少人入場睇

法撚黑鬼間諜黎？

巴丁

巴丁幾時都咁好丁

對面個黑鬼set比巴丁

即討都冇人推

出saka都唔出比比

歐霸咁好睇都冇手足睇

丘建威藍絲黎架

隔離個旁述唔驚串親佢？

愛蛇留力

睇now

雷斯防中

都比人炒啦 仲想扮戰術大師

愛狗終於識咁排

話時話pepe fm好撚勁
踢左翼四場六球

呢樣係佢做人嘅原則

講左咩

每一場都唔同人 一個球員下場無啦啦又踢唔同位置
On9到

拿卡 比比肯定係專登包到實
費事俾人見到佢哋笑愛狗

saka真係好撚廢

對面個龍起碼救咗三球必入

細爆換電欺

係咁講Fifa

luiz收埋皮

愛蛇新戰術試咗30分鐘又收皮

話你知啦而家好多話自己中立既人
之後dead 左半分鐘

電欺

雷斯成日d冇壓力傳波都可以傳失鬼定廢

細爆又要做戰犯

好撚搶口

影到有球迷攬法蘭克福頸巾
Gary話係客隊球迷定真係中立球迷
：你知啦 呢排有時都會遇到中立既人
之後靜左10秒

聯賽細梅要復出了

心口傷 可能條氣chok住發唔到力

世一中堅

Holding失蹤人口

嘩屌
原來而家得16度，唔怪得坐係度陣陣涼意

傷

對面有Andre Silva

全部都好想愛狗死

法克個龍

羊咁都拎唔到 鬼到

正常應該入撚埋

我仲開緊冷氣

睇班人點整走愛狗都幾有趣

沙加last一場

16度都開冷氣

成班球迷即刻拍掌

其實今日中場好似幾順
不可否認渣卡有佢嘅作用

渣加

不過唔知幾時會爆

43 minutes after his return

渣架自己攞甩傷埋
阿狗啲基本功真係好差
啲first touch完全唔得做唔到彈彈波

羊

打英超唔岩用囉 打呢隊野有用所以佢德甲最佳十一人係有說服力

1:0

好似第一次見渣卡傷

拍得好唔情願咁

德甲嘢啱佢踢 風格問題

屌 咁都入

巴丁d橫傳

羊心諗
咁都撞入

永續愛蛇了

老實講今日好似有form咗
出多啲saka 巴丁啦

羊迷愛

羊：屌！爭少少就唔入喇

屌你個籠都唔跟波撲

已經專登射地波

個場真係幾吉

平時呢個鐘數一早訓著
今日係有啲嘢睇下

咪玩啦saka英超唔得
俾人撞到波到囉唔到

場外好似有一千個客隊球迷集結

同羊唔夠默契 羊諗住射中間撲都唔撚洗

對面真係炒過拜仁5粒
仲差過啲英超下游

下個開法撚topic定諾域治topic？

法撚
諾域治

諾域治

廢過上場隊google隊

件saka咁垃圾仲出多啲

有冇諗過拜仁決心大我地幾多

因為有Xhaka

收咗19隊錢要保愛狗咋

即討都咁慢
太多topic用唔晒

格食格 google隊排最尾

半場贏波

willock今日又OK

今日幾好喎

半場得1射
法撚
Google隊上場都10射啦

屌你老母獌狗輸波輸到j愛狗

係咪今季第一場射波多過人地

法福個態其實仲差過我地

送比佢地

#950投票截止時間為 #985
之後先投就唔計數

假膠？

阿狗之前冇拿卡同ozil個陣啲進攻係好睇喎
速率又高 輸緊個陣搶到對面痴左線
係拿卡出番黎先變閪波
防守就不嬲都閪

點解beinsports
次次都搵熱狗評述

拿卡咁勁都屌，證明條友一係假膠、一係就真係唔識波
冇拿卡上場輸咗俾榜尾喇

佢個4231好好j喎
兩邊不停打overlap出波 簡單直接又高效
係用番拿卡同奧燒之後打技術波先成碌柒

眾人皆醉佢獨醒

你當同我話迷連格特一樣係假膠囉

既然49000迷愛 快手拎走啦

獌po 林狗

得一個會然迷 其他都屌佢
個個都叫佢過嚟睇下我哋點屌愛狗

愛狗都有人迷

沙卡都有啦 更何況係愛狗

沙卡唔打英超係幾勁（國家隊 同德甲）
一打英超就碌柒

平時有 羊+拿卡+燒 進攻都咁閪
比佢過到49000

勁喺邊

法撚阿狗都贏唔到，執柒咗佢啦

19000連歐霸都想放棄

國家隊係勁

獌狗輸到傻撚左呀 愛狗都J
開始明psg迷既感受

愛蛇：贏緊一球入更衣室，好耐未試過

國家隊啲人廢所以顯得佢勁

Next post Norwich

上次到永昌宮咪半場2-1

無睇 想知雷斯中場拍住薩卡咩效果

兩條垃圾都踢到傷

幾好

【願愛蛇永不倒下】諾域治19-20球迷吹水區 MMLXXIX

都出左線.. 可能想走線打強隊姐

呢下幾好j

1001